Test task from Luxsoft for Java Junior Developer vacancy.
Condition of the task:

На вход дается директория, в которой лежат n WKT файлов, содержащие 1 полигон каждый. 
Также задается выходная директория, в которую будут записываться тоже WKT файлы c с именами вида x_y.wkt (где x и y имена файлов из оригинальной директории) содержащие либо полигон, который является пересечением полигонов из файлов x и y соответственно, либо пустую строку. 
Входные файлы сравниваются попарно каждый с каждым. Повторений вида x_y.wkt y_x.wkt лучше избежать :). 
В оригинальную директорию могут добавляться файлы. Ваше приложение должно уметь распознать необработанный файл и соответственно его обработать. 
Исходные файлы в процессе меняться не будут. Ограничение на количество рабочих потоков - 4.


Как бонус - можно подключить логгирование. 
Как усложенение - исходные файлы могут содержать неверные данные.

Проверка задания будет выполнятся в два этапа: 

1 этап. Программа запускается на подготовленном входном каталоге удовлетворяющем условиям задачи.

2 этап. При запущенной программе модифицируется содержимое входного каталога.
 

Во внимание принимаются:
 
- качество написания исходного кода (читабельность, структурированность, покрытие юнит тестами, ...)
 
- выполнение бонуса и/или усложнения;
 
- успешный запуск и работа программы;
 
- правильность заполнения исходящего каталога; 

- время работы программы; 


Alterovych Ilya 13.07.2014